Nu, vanaf de dagen toen was altijd zomer in Eden, op deze dagen toen ze meestal winter gestorven luchtstreken, de wereld van een man heeft altijd al één- Charles Darnay fietsen op weg - de weg van de liefde van een vrouw.
